{"Desenhos":{"0":"Coraline","1":"Por \u00c1gua Baixo","2":"Shrek","3":"A Noiva Cad\u00e1ver","4":"Os Sem Florestas"},"Ano de lan\u00e7amento":{"0":2009,"1":2006,"2":2001,"3":2005,"4":2006},"Notas":{"0":10,"1":9,"2":10,"3":10,"4":9}}